又要屌黑警同時又去考紀律部隊嘅人究竟咩心態？

唔知大家身邊有冇喱啲人
成日話黑警乜乜乜唔好
私底下又係咁去考紀律部隊
先唔講佢有冇去幫手
但又要屌又要去考究竟係咩心態

唔會出賣良知但份糧好吸引

讀唔到書又唔介意出賣良知

好撚多人爭呀屌你大家唔好去考

利申：做緊